有冇mark低今日有邊間小店貼咗告示參與罷市？

行左一轉葵廣發現有6成小店都有貼告示響應罷市

因要返夜校影唔切

求日後整合database

尖沙咀黑金堂
罷工日所有野免費

我都係買左先知
好彩有個捐錢箱
捐左$100比星火

後面有個普通話女人捐左幾千

個人唔支持已mark黃店嘅店罷，今日都唔知食咩好，焗住食咗間餃掂，雖然冇表立場，但入邊全部普通話阿姐，唔方黃得去邊

黃店，唔好罷plz！
手足冇嘢食啊黃店！